蒙面忍者

反蒙面法 ? 其實忍者都係一種職業。

忍者是日本自鎌倉時代至江戶時代（約1185年到1867年）出現的一種特殊職業身份，其工作類似現代的間諜與情報人員。「忍」即「隱」，有漢語詞「隱忍」。忍者們接受忍術（即秘密行動的技術）的訓練，主要從事間諜活動。